一句講晒 連仔唔ban五毛 連仔好快變高登 大家準備跳船

五毛問題已經愈黎愈嚴重 個個post都有五毛搶頭位搞事帶風

有識之士準備起個新forum好過

連狗

點定義

連仔其實最鐘意咁，你地最好繼續嘈，廣告費先會多

當年唔係高登本身都向左走向右走先會收皮
btw就算係五毛我諗都唔應該禁言
咁樣會令藍媒有空間炒作
e.g.黃c登禁言論自由 等等

連狗唔止剩係顧住揾錢

可能收左中共錢tim

咁又要公平D嘅，如果連仔真係收左錢，大家早就冚家剷啦。不過依家無事，唔代表將來都係

又係呢啲左膠言論

宜家中共擺明有組織黎搞事

佢ban你聲就得，你ban佢就唔道德，自廢手腳，仲要面對龐大國家機器，唔駛估都知輸硬

香討同babycondom不嬲唔啱聽即ban

我唔係咁睇，中共反而要有個地方聚住反共人仕，慢慢唱淡放負整死，等佢哋唔會周圍走

死得太快d人好快會開新壇，散開晒，到時冇得控制

自動送牌比人入囉

做乜野藍媒都會炒作架啦

who care 藍媒

收錢收錢 乜都係錢
前幾日同藍絲老豆講政治佢都係金主前金主後
個腦淨係得錢
最好全世界唔係同你同一個光譜就係收左錢

入你啲咩

你打句光復香港已經可以入你啦

咁驚俾人入咪講，去奶共咪得lor

到宜家都仲要有潔癖
比對家全方面黑哨 然後自己仲要企到咁高

當納粹屠殺緊猶太人嘅時候

你繼續維護納粹嘅權益lor

極權最鍾意呢種偽善中立

回顧下杜汶澤畀國父劉細良捉鬼一事，就知如果下年有選舉，到時一出聲屌泛民又準時畀人屌熱普城五毛狗同忘記烈士

on9到用橕拜登比

宜家拜登係控制傳媒上嗰個喎，邊面係雞蛋高牆知唔知呀

同樣如果antifa拜登打手去侵度搞事，ban佢絕對合理

你極右所以覺得我好中立(?)姐
我
偽善中立?
不如鬧埋熱狗左膠偽黃呀好冇

回應會員對於「五毛」的各種問題

你自己心態唔改變 去到邊都會淪陷
成班傻西明知有人釣魚引戰 個個埋去屌兩句
咩post 都推到上去 咁樣引起輿論真係屢試不爽

你同連仔好熟？你地傾過計？下下都 All In 唔諗多幾個可能性，好快玩完，Bro

希望樓主第一個被ban